[左膠和理非入]屋企人：對話平台應該要積極報名搶晒啲位合唱願榮光

屋企人尋晚諗到個好爆嘅idea
既符合和理非又符合杯葛對話平台
200萬人全力搶晒對話平台啲位
林鄭柒婆埋位就開始合唱願榮光
口罩紗布係容許帶入場
唔係舉牌叫口號唔會俾人趕出場
全場齊和唱佢耐你唔何
仲可以令林鄭柒婆冇癮兼落佢面
上到報之餘又做到文宣行到出國際
騎劫之餘又可以阻擋林鄭柒婆玩一言堂

唯一壞處：要用真身登記，只適合左膠參與

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

1/10

2/10

3/10

4/10

你以為真係會抽韱？

5/10

先唔講陰謀論

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20